留意到Signal已經無人用，個個用返whatsapp

開咗啲signal谷都無人講野，都係返返去whatsapp傾

我意思係啲人返返去whatsapp傾，我都無計

Pr hi

又分化撚 拉

起下底囉傻仔， 我一年前同前日都係咁屌whatsapp, 又唔見你話我係pr

個signal靜到。。。。

留signal 我同樓主傾

公司老細唔用
都係用返wtapps算

PR公司開始做嘢

個撚個都轉哂去Signal傾

樓主係咪冇朋友？

hugo1991

Wtapp同signal都好靜

係呀 起咗底先啦傻仔， pr

明明開咗signal谷 啲人都入晒， 但又係係返whatsapp傾

我調番轉喎，啲wtapp朋友group靜哂
連工事group都轉哂signal

返緊工有乜好傾？

咁好

你whatsapp唔好覆
Copy句嘢過去signal覆
你開咗個頭咪會係signal繼續傾落去

下我whatsapp靜曬 啲fd去曬signal喎
pr收皮啦仲想帶風 拉

傾反工野

無人講咪你講，開個post目的係乜？

樓豬死返去用 we 7算啦

起下底先，底班傻鳩係度叫prpr

死五毛收皮啦

叫大家唔好三分鐘熱度囉， 咩目的

裝咗紅簿仔未呀，死五毛狗

我用緊 signal呀on9仔

樓主真係WhatsApp啲打手嚟嘅，我呢幾日Signal message多過WshatsApp好多倍，根本過咗去啲人都冇打算返WhatsApp

起下底先啦傻鳩

singal wong

我signal 好熱鬧喎
btw, group chat 有無得閂埋震機通知？
聲就閂到，但都仲係會震

Fb 的確唔係一間尊重你私私隱嘅公司。
個terms寫明可以攞你gps 比Facebook 做marketing。

就當樓主唔係pr ，我只是覺得可悲啫。

已經冇fd 用WhatsApp’s

連登d細蚊仔係咁 未慣咩？

真係慘， 開個post 叫人唔好三分鐘熱度，眼睥signal熱潮漸減仲要比班無腦狗屈打手，明明我一年前到今日都話whatsapp垃圾，功能都未搞好，完全係落後

留意到樓主係毒撚無朋友

以為佢地有得救

波台狗

係呀， 我大力反whatsapp因為我係波台狗所以無資格反whatsapp

有得救果班 就唔會係 呢班日撚日mon住連登既憤世毒撚

要成功用signal／tg取代whatsapp，請做以下動作

你班友咁得閒屈我pr, 唔該幫推

樓豬冇朋友?
我個個FD都轉曬用signal喎
反而WTSAPP好耐冇開過

下？我諗真係好睇你咩圈子，我反而係WhatsApp已經冇人用

要成功用signal／tg取代whatsapp，請做以下動作

幫推， 一個動作打破用whatsapp慣性

樓主係恐懼撚，好驚人唔堅持但係要用呢啲激將法
最撚廢就係呢種

mewe都話同FB分別大d一時三刻未能完全取代
signal真係無痛轉移
連公司大老闆都話要轉公事谷去signal

不過估唔到其中一樣d人肯玩signal的原因
竟然係因為sticker可以一鍵dl全套
唔駛好似whatsapp咁撚煩

我反而想問平時share嘢嘅時候彈出嚟最頭嗰幾個app都係WhatsApp嗰啲咁嘅嘢（我二月先會正式delete)，係咪可以將signal放前啲㗎？

連我阿爸阿媽都轉鬼咗
其實轉signal都幾好嘅，至少老人家覺得同WhatsApp一樣就會接受能力帶啲。
我自己就Signal，TG兩邊用。
熟啲嘅朋友就用signal

我係

無人講咪你講囉

但我signal前過屈s app

唔使咁驚 我自己本人嘅WhatsApp已經冇人講嘢，見到有啲藍嘅都轉左。

唔知係咪因為傳媒報道得多，無論正面反面都會令人覺得呢一個係潮流。

咁我再搞搞先

係啦， 咁屈sapp功能落後十年

用開微信勁方便個個都唔想轉

裝都無裝過

每人做多步囉，whatsapp d group 主動話轉埸去signal 開，跟住再係signal 講野。
人地係whatsapp 講野，你係signal 答

我反而好多日冇用WhatsApp
Signal gp 成日響

signal開左group 但都係Whatsapp傾 Signal無人出過聲

Cls 到底係連登要講咩先唔會被人叫做pr

咪係 冇人講野咪你帶頭囉

我D群組全部轉晒signal冇人用支西拍膠個whatsapp

P你老母R咩
下下都PR 咪自欺欺人啦

多謝巴打支持

PR 做野，公司朋友已經8-9成轉曬Signal

唔會
WhatsApp 剩返廢老講野 （屋企gp
Signal 熱鬧好多

係囉， pr 幾時支持我反whatsapp

我都係
個個quit曬啲whatsapp group

個個group最後一個留言就係signal group條link

新sim card+舊電話 whatsapp睇更表

push

咩係signal?

你同我tg個id一樣